發現有個好大既問題，導致每次活動關注度越來越少。

就係特點唔夠鮮明，每次活動都好似一樣咁

大家 對家 同外媒
都預左係公式化咁 聚人>封路>衝突>拉人

大家諗下邊幾次集會 有咩特點係特別多媒體關注

最多人果幾次（已經好難做到咁多人）
衝突（宜家已經係常態）
裝修 放火（都係常態）

而最近有幾次活動 唔係最多人 但都有attention

加泰
NBA燒波衫
美國人權法

特點就係主題要清晰特別
參與者每個人都有符合主題既行動/文宣

對於社會/外媒先有關注度

可能要諗下有d咩 idea又有諗頭又有吸引世界注意

新疆問題我覺得幾好

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

地區公海走晒去譚仔

pish新疆集會

根本無少到
拉

因為班狗係咁拉唔係又拉
出黎既人少撚到NATHAN ROAD 都霸唔晒
今日殺唔到狗呢場運動可以宣佈完得

冇少到 咁咪再吸多d關注度囉

轉開花啦
黎多次十八區殺狗大賽

你條撚樣五毛扮曬野 洗唔底架啦

自欺欺人

有鮮明主題既好處係狗會避諱少少

例如美領 人權法 醫護集會
你舉美帝旗佢唔夠膽係鏡頭前對你太過份

集會嘅主題係咩？
五大訴求要講，但繼續齋講，傳媒都唔報啦，唔係新聞嚟。

推新疆

不嬲話無吸引度 聚唔到人

認同

殺狗係絕對係一個make到全世界noise既方法
不過正面/負面noise就難講

push

只推行動post
戰略post

完封左

新疆問題啦

Push

呢排週末行動前總有啲小事搶曬大家嘅focus (就好似尋日譚仔事件咁)

新疆集會

上個禮拜仲唔夠多?
冇不反架喎

tui

CLS

NOICE 乜撚
殺狗根本無你地想像中咁大件事

唔係主題上試新野 可以係行動上試新野

可以係升級
可以係諗新一隻左膠式活動（人鏈果類）

區選近了
大家都落哂區
哪有人組織？

要有明確方向
計劃再係尖沙咀搞警暴展覽！

推，外國勢力有藉口介入，對家又驚輸入革命

同埋改名問題！成日啲活動都叫埋啲名水蛇春咁長，又或者得同溫層嘅人會明，咁結果就會少咗人出。例如：

“SUCK! 神獸長龍xxxxxx” 個名好難明
“罷鷲” 得連登仔先知咩嚟
“追究警暴 守護民眾 與記者同行” 完全冇講過活動性質係集會、遊行定咩，令人無所適從

殺完狗都未敢告你襲警先係大件事
對家士氣即時 -50

互推

重點春袋一直都係兩個
一係美領connect美國
一係尖沙咀清真寺重慶大廈
Connect 新疆同香港東南亞 穆斯林
你睇警察咁大反應就知啦
但講完次次冇人理

新疆啊新疆啊

反禁制令做主題點睇

人少同交通有好大關係
得平日晚上和理非集會出事機會細
weekend所有遊行集會都唔會批

其實係，個個禮拜都係反警暴

新疆

遊行已經冇咩關注度

認同要有主題啲
次次針對唔同地方
e.g. 新疆、蒙面法、禁制令、聲援加泰、V煞、人權法案、宗教、新屋、虐待動物⋯⋯
或者唔同界別（一直有做開）：教育、律師、醫護⋯

主題好重要，真心要

支持煲新疆

拎唔到attention ....

有用po 一齊推撚爆佢

推到有搞手搞東突厥集會

要有主題同做好文宣

係
Spain去on9野

對家變左招好耐 我地都要變招

當初遊行 集會 貼牆 係為左儲氣

四個月 民意一早儲夠 要變了

Agree 新疆/東突

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

回憶小子係人都知係五毛

不願面對？

集中 11.2 救維吾爾人 Save Uygur

點變法

55

Push 新疆

新疆集會一定要搞 推極都好快比人spin 走

呢啲人真係好撚煩成日拎國際做擋箭牌
依家本地線緊要定國際線緊要呀
你估殺咗狗美國就割蓆咩

講得沒錯 差個搞手

新疆
印尼記者
清真寺
參議院人權法

今日唔算有咩主題

推東突厥！！

同埋一日太多活動 失哂焦

行動上點配合？
如果又係公式化封路>衝突>警暴

未必有咁高關注度

全面推新疆

同埋星期六11.2記得印定維吾爾旗

今日個集會搞手好似消失咗咁。

唔關事，18區最黎一樣唔夠人，不如集齊啲人組隊軍隊出黎

五區開花

樓主死

太多活動都係一個問題

同日兩三個

或者連繼三日 日日有

要!! 主題明確!! 國際關注!!與支那有直接關係!!

新疆問題幾好

Make 你老母noise 咩，呢4個月仲make 唔夠？唔係話make noise 唔重要，但為左make noise 就改變自己策略真係弱智都不如

本身冇不反但又要和理非集會已經on9
be water嘅概念冇埋

去果個都悶

如果今次舉美國旗
下次聽醫生分享
再下次人鏈
然後又裝修

每次有新元素，我諗會更多人出

聲援新疆集會!!

主題明確!!

國際關注!!

與支那有直接關係!!

唔知 大家一齊動腦

兵貴神速

黑警助左攻啦
同埋本身全世界已經知香港咩事
遊行示威已經冇乜特別

主題同目的，的確重要
唔係變預約拒捕

新彊 東突

貼市!!

新疆人權法=香港人權法

要求參議員全票通過

東突 +1

新疆最重要係美國都關注緊

攻佔律政司

今日我出到去嘅時候見到全TST都狗，心諗，呢個係集會唔係遊行咁咪即係坐喺度俾人捉？

1105禁蒙面法一個月，全民v煞都好好

聲援東突(新疆)集會!!

主題明確!!

國際關注!!

與支那有直接關係!!

南亞WE CONNECT

新疆人權法=香港人權法

要求參議員全票通過

其實有大把主題，唔明點解NBA個期唔搞反中共經濟霸權
夠晒國際視嘢又有創意

如果唔理國際attention
一早學工聯會玩菠蘿啦

G持

新疆喇

外國人: 哦, 係咩

專心區選先

工聯會玩菠蘿玩到衰左

Yes
太重復

因為太多太密喇

每次都應該要加行動代號

例如：
.
.
.
.
.
.
.
.
.

寒戰

宜家搞都未遲
不過要諗下行動點配合 唔好公式化

Btw其實我覺得裝修紅店已經係反中共經濟霸權

11月5 V煞面具 我覺得真係有諗頭

就算十八區開花 大家以前都會有主題
例如觀塘燈柱、屯門大媽
依家真係不復當年勇

守護香港吸引藍絲黎 再推佢地岀去食tg

其實上次銀髮靜坐狗總門口四十八個鐘好值得關注

但連登無咩人講

其實我覺得和你work幾好，可以再詳細搞落去，有新鮮感之餘又可以將抗爭融入生活，如果做到和你塞既係bonus，最重要係唔犯法

利申和理非，上次深黃50歲同事都唔知有呢個活動，其實除連登真係可以考慮長期係youtube/fb/ig買廣告宣傳，再諗遠啲同深黃舖合作，將抗爭理念/最新活動融入生活，因為依家貼係隧道都危險

推新疆人權問題 對抗同一政權

可能已經習慣左， 香港而家點差都唔係太差. 倫敦一個月既兇殺案都多過香港4 個月既被自殺案. 港女都適應到西非生活，而家香港小小事濕碎啦.
人類適應能力太強大了.

殺狗就會邁向勝利根本係迷信嚟

X2

太過大雜燴，每次集中一兩個訴求好d

因為近期文宣清得好快...
一日貼完，第二日無哂...

咁費事太多人去後生仔多過老人 令個活動失去特色姐

聲援東突(新疆)集會!!主題明確!!國際關注!!與支那有直接關係!!南亞WE CONNECT!!新疆人權法=香港人權法!!要求參議員全票通過!!

CDROM 佢係五毛黎

係因為重防 難聚人 咪係到放負啦 成日完得完得
光復香港

新疆將會係好好嘅彈藥
美國嗰個新疆法係咪落實左？有冇得呼籲美帝制裁新疆官員先
新疆人權問題實在太嚴重，但唔知點解咁多國家都視而不見，真係冇利益佢哋就唔理咁款

新疆啦

咁出名都想洗底

新疆真係要搞手

維吾爾族

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

11.3星期日個給局好似今日咁

萬聖節、面具日
同埋新疆集會都可以多啲宣傳一下
和理非都係需要多啲新意

如果有次集會係全部過十萬人舉維人支旗

推呀

Halloween扮hkpopo

人地做左啦

推呢個

香港法制崩壞

呢個明明最應該做

哦
咁你快D宣布完啦

集會冇不反又咁多狗係現場，集你老母咩

認同
但唔建議離題
五大訴求 缺一不可

Sorry 依家係六大

和你跑 一定有noise

逐個國家回應佢哋對香港嘅支持，再聲援番佢哋當地嘅本問題

方向正確

新疆集中營！！！

又係香港人發揮創意嘅時候

我先

最近衝警盃同和你跑都幾多人關注同係社交媒體到傳。

加上有傳跑會搞跑步活動都要不反。

有見及此，搞個全港最大型嘅

和你衝

各區主要道路設定起點同終點，

亦可以以接力形式進行，

唔洗整路障，直接以人數封路，

時間到就直接衝出馬路開跑!

有興趣請正評，過100正評再開po討論詳情。

好難講離唔離題

人權法集會 加泰 都唔算五大訴求

X3 一定要搞得好好睇睇

主題要新

記唔記得 當初點解玩十八區 點解玩屯門 玩沙田

就係因為開始玩金鐘玩到悶 d人覺得冇新意

而家每次行動準備時間太短,文宣又唔夠
好多人淨係連登推完post就算,但唔係個個手足都有上連登
有好多人係靠twitter fb 連儂牆去吸收資訊

搞主題展覽

true

支持，如果配合埋大三罷同和你塞，真係可以完全癱瘓香港運作一日，仲要係work day

用行山杖打？

怕死唔好出

Save Uyghurs

推 好重要呀

【背水一戰】其實自從美國人權法案出台 我地就好似無左攬炒既覺悟

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

可以，捉啲藍絲去硬食tg

posh

今次真係好少人去 ，好淒涼

一日唔燒唔殺警
一日都唔會贏

一定要盡快有新疆集會 國際戰線大炮

支持pewdiepie
新疆
反對nba 親共
支持蔡英文
支持mark zuckerberg 抗censor
支持英超之前遮右眼果個咩kids 乜野嘅logo

仲有大批人喺尖沙咀 話無人嗰啲收皮

11月9號有柏林圍牆倒塌 30週年集會 !
到時會有一埲牆長達155米
場外就會有一幅用習近平同埋 林鄭嘴對嘴嘅兄弟之吻
教會更會有中共70年來ge「偉大歷史」
歡迎你們來加入！

#9Nov #中環 #推牆 #集會
柏林圍牆倒塌30周年集會
日期📅：9/11/2019
時間🕐：1930～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：不反對通知書申請中

特別事項⚠️
1500～1800起牆
👉🏿手足們可提早到場幫我地手❤️
2120推倒極權暴政的仿柏林圍牆
👉🏿與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

鐵 幕 倒 下 🏗 極 權 必 亡☠️

公海 and 義工 link :
連登post：

同埋有好多時出去唔知為乜 個個星期為行而行
淨係知要出去 但係本身個目的係咩就會被狗蓋過
感覺好似一直用手足被捕換人權法進度咁但如果最尾人權法唔夠辣嚇唔到啲狗就收皮

東突厥斯坦唔該

推新殭

錯啦 仲唔明唔係連登聚到人 係民陣吹雞就會多人，大把人係無上連登

其實外國媒體關注又點？唔關注又點？
唔通四個月都care 香港嘅人會突然關心？

我觀察到個現象
就係 舉牌嘅人越來越少
你睇下616 818
個個舉牌 一影相就知你做緊乜
跟住仲有巨型banner
依家呢幾次得人 但唔夠banner同牌
比人感覺次次差唔多

新疆集會推

如果連登開放任何 email 都可注冊, 等多啲人可以入來, 連登就變大台, 到時就方便召人。

新疆會唔會係另一次既大集會呢
就要睇大家做化啦

人權自由集會，每次搞一個有警暴既國家已經可以搞好多次，又有noise，又connect 到世界各地

除咗新疆 blizzcon就到 搞個聲援blitzchung嘅集會有冇得諗

其實舉牌太單調遲早都會厭, 但可以鼓勵大家整啲創意banner同埋主題裝置

【重要】 對於 11.3 另一個維園集會有疑問？張文宣是唔是玩搞笑？

我都覺

pish

真係要有唔同主題，大佬你個個禮拜去迪士尼都悶到唔想去年啦

Pish

和又好勇又好 都要諗啲新野

新彊做主題點會多人，好多人會諗關自己咩事，反蒙面法哩類切身嘅主題會係好方向，唔好spin啲小事，講譚仔都講咗成日，狗開槍其實唔係好耐但冇咩人講

其實可唔可以每次都聚焦人權法同反警暴，
再以出五大訴求為主軸，
等全人類都知道我地嘅決心

搞活動個班人聽唔到都係無用
無組織好輸蝕

哂氣啦屌,根本有班撚屌乜柒都唔想做,望天打卦式等人地幫佢地付出,次次都唔夠人,咁乜都MAKE唔到NOISE啦

唔好炒埋一碟，每個theme都獨立一次集會，簡單，清晰最重要。

Stand with Uyghurs!!!!

講左好多次connect 穆斯林嘅唔應該單單係香港人
而係新疆呀 開個反警暴connect 穆斯林做咩呀
點解警察會射清真寺呀
係因為中國都係咁拆清真寺
有樣學樣呀 講極都冇人理

支共春袋

同意

新疆
西藏
智利
伊拉克
我哋輪住聲援

11.2 聲援新疆

咁小事（對家做依單野成本又低）咁就轉走晒集會焦點 垃圾

東突厥斯坦啊！！！！！

新疆係需要

Connect埋記者
因為損害佢哋新聞自由

幾時開花

錯，係同赤納粹有直接關係

次數少d, 唔好咁密, 但個主題要夠鮮明既
我個人建議係咁,

屌你 上熱門榜首呀

雖然咁樣講好衰
但真係唔太清楚每次集會嘅目的。。。
有少少似5年前

push新疆

越來越似5年前

你呢啲失敗主義言論講出嚟有咩意義？你一係刷存在感，一係鬼

萬聖節面具其實唔錯

新疆慘過我地好多

Connect

( Show Blocked User - 一鋪過 )

再補充少少唔太清楚啲咩
究竟大家係想講警暴，五大訴求，美國國會定push新疆？
會唔會每次都係一堆野咁所以搞到目標唔清晰？

利申：睇電視

今日新疆，明日香港
反ChiNazi
反ChiNazi雖然之前做過，但我覺得呢個係connect全球既野
好似之後有nba事件、暴雪事件，外國整好多meme或者stand with hk既衫黎撐我地，我地暫時未有咩大型活動回應

幫推

同意，頭兩個月好多新idea，和勇都係，而家變得公式化，真心個運動已經出現疲態。狗部署都有變有進步，但我地冇

成日哂精神，研究報夢、cctv、風水陣
正經野唔做
場運動玩完就抵撚死啦

推，新疆人真係好慘

專注返本地會比較好

推新疆主題，美國都通過咗新疆法，開始緊制裁喇，我地唔係唔撐場下化

同意
同埋活動唔好太多太密太急

你第一個去殺

PUSH

推
新疆集會要搞

而家愈來愈少人
當然關注度小咗

推！

炮都無 軍條毛

新疆！

太被動，而家每星期六日都好似冇目標冇建設性
最後勇武就似出來等俾人拉
非非又冇得完成佢地嘅遊行
勝利球迷見到咁更加唔想參加

V煞都OK

有point

10月31晚
Halloween

日日睇cctv。冷血講句，人都死左，你再研究落去，根本都無意思。
「視力測試」post，弱撚智。
「話自己識化妝」post，仲弱智。
久唔久又話有cctv片，睇個D都弱智。

抱美國佬大腿先係王道
無美國佬支持，死多10000萬都無意義
無美國佬支持，有多10000個女仔被姦都無意義

仲有D風水陣，金水水火土，什麼顏色相生相剋，睇嚟都戇鳩

開報夢post 個D，一係蠢，一係壞，一係精神有問題。信個D都白癡。

正經野唔做
諗辦法，請美國議員、佩洛西嗱嗱聲加辣煮死香港港共好過啦

新疆！推！

人權法先啦
人權法切身好多 直到通過之前應該一直搞

之前有個巴打話五大訴求逐個訴求搞一次
我覺得幾好，重申番我地要嘅嘢，對同行嘅人黎講清晰番自己爭取緊啲乜。對外國人黎講，又可以清晰番我地爭取緊啲乜。

都有可能有人存心令到成件事失焦

撐維吾爾族人人權集會？

而家全香港好似旨意曬人權法
但又無人再用呢樣搞集會遊行
集中番呢樣好過

因為人人掛住懲罰黃店
唔係話唔好，但邊樣重要d?

推
但係都要focus翻係五大訴求？

Tui

活動話題性一定要夠高，唔係自己人都叫唔出

岩

人權法唔係萬能架
同埋如果我哋靜晒咁更加冇人會理我哋

其實我真係覺得再係咁遊行集會都未開始就被驅趕，popo放催淚彈，然後我地好多人被人拉被人打，咁唔係辦法。

每次媒體關注咗落去警暴度(有啲仲衰啲係話警民衝突，明明遊行人士無做咩就被人拉)，而唔係搞手心目中嘅人數多、畫面靚，溫和咁爭取民主自由。

要諗溫和地抗爭，有清晰主題，同埋要同歐美國內議題有聯繫，去引起外媒嘅關注，而唔使令咁多人被捕被打，先係重要。唔好再諗住有好多人被人打被人拉，就會有道德感召，次次話核彈，但唔夠三日已經無人講，心口中實彈嗰位小朋友而家都無咩人提喇。請唔好再用手足嘅命嚟做核彈啦，好嗎？

推一定要搞

新疆加五大訴求我覺得真係不錯
琴日個醫護集會我都有去
呢D帶有主題性既去控訴當權者我覺得幾好

根本係冇人敢姐 有人殺狗我諗酒吧爆人

無錯 推

推新疆集會

係殺都唔明打啦 咁多鄰居資訊唔用 想手足俾人射撚死？on9?

根本係對方嘅downplay嚟
我哋成日中計

可以諗下

強烈要求搞新疆人權集會
召喚劉穎匡

目標

新疆應該要成日提，用多種方式講到全香港人都知咩事

btw其實應該叫東突/維族

唔夠文宣 運動有啲疲倦感

新疆都係手足

其實依個問題存在已久

唔好賴落國際輿論度，事實係無人敢做。嗰啲人成日叫和平遊行集會，唔好畀口實，唔通佢真係覺得唔會畀口實咩？根本就係想有人出嚟真係被popo打死，諗住係核彈，有道德感召。其實我地一早有人死咗啦，唔係咁多屍體發現案喺邊度嚟？咁有無佢地想像中嘅畫面出到嚟？

我地香港人成日話自己有錢，最叻籌款做善事，但啲錢從來無喺應該用嘅地方度。咁我地仲想旨意邊個？

一早已經完得

新疆佬根本唔同種族，內地人又真係相信係打壓恐怖主義覺得沒問題，沒有無緣無故的愛，沒有無緣無故的恨，好慘。下一個就係香港

無人有興趣？

其實可唔可以定個目標
做完就散
唔係次次咁樣等比人拉都唔係辦法

咩中華民族、中國人？根本係大漢族主義

或者集中一星期搞一到兩個活動, 咁可能會好D

太多 太急 太散
要早兩星期推一個活動先得
但平日都太多分散注意力
而且焦點我覺得唔應該太多 有D人會覺得唔關事
集中五大訴求

推 未諗到有咩壞處

推 講得好

維護人權人人有責

打狗

推依個

搞有關守護中學生既遊行？

就新疆啦

試下幫維尼搞萬人公祭, 一定有人注意

pushpuhs

清晰主題真係好重要

新彊集中營

不如我哋戴返朵花吖？

好似一日有幾樣活動 又主題唔夠清晰

無咗 死線》升級〉再死線
果種pattern

新彊一定要推 就燒到黎香港

愛民主，黎投票
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.26 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

大家試下講

Remember Remember
The fifth of November

「行動po」11月10日號召全球反「一帶一路」中國納粹式侵入大遊行

其實係 雖然參加嘅人keep住都有唔少
但外媒嘅attention真係退減咗啲
主要活動單一 要一個有創意同極正路嘅主題
G持新疆

其實點解唔針住警察唔 show number黎搞個遊行?

要大家諗啲有創意抗爭方法先得

支持維吾爾人

推，覺得開始要諗下新方式
手足咁俾人拉法都唔掂
勇武都要諗下有乜新對策
因為對家都進化左

例行公事咁。

推1102要定好主題

再推

puah

少左喎，人多今日就唔駛比人清啦

有時記者仲損傷得多過手足 對記者好唔公平

抗爭時間咁撚多推

又一鬼

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問決定移民(會員#326414)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

開行動台啦

十八區個結果最後一定只係得幾區成事,
因為人真係分得太散

pushhh

推

依家香港得到廣泛關注
應該開始宣傳中共內部迫害

以及 東突厥 同吐蕃

贊成
仲有十一月五號Guy Fawkes Night全民V煞日
呢兩個活動同波羅的海人鏈一樣扣連西方歷史
一定吸到國際關注

11.2 維園

11.24留港投票

Push左呢個先

岩
D 狗都已經玩到熟晒路

支持嚟緊搞支援新疆！

心水清

新疆一定要煲

同意 推

最好就全藍絲 等啲popo同佢哋狗咬狗

推
除咗新疆集會 都可以逐條訴求搞一次遊行/集會

.